### Delphi Barman (Bar Manager)

Protótipo de aplicação para gerenciar comandas.  
Utiliza componentes ZeosDbo para acesso a banco de dados.  

Possui cadastro de categorias, itens, contatos e usuários.

